連登post多like技巧

搵返以前高登d高汁post再post過就得
咁撚多新會員，潮文又唔撚識乜撚都唔識做返cd-rom啦屌

叻喎清

無計要回下帶教教班新會員
利申: 見證住old news is so 唔識串既誕生